[無圖］想上 大圍學生妹 大波被拒

個波有咩用

藝術裝置？

可能係沙灘偷掛

次次見親依啲標題明知係伏都要犯吓賤入黎先安落

咁似港台電視31個廣告

個女仔好靚

係咪識升高？ 如果係 細氣球都要入袋先上到車 唔係會怕搞到架空電纜

又回帶又偷post?

每100次有1次中都已經夠

要食好多次屎

入左好多個伏POST

明知係伏都手賤入左黎